# Robot_Exam

Exam admin
.
├── Robot
│   ├── __init__.py
│   ├── Robot.py
│   └── __pycache__
├── test
│   ├── Robot_test.py
│   ├── __init__.py
│   └── __pycache__
│
├── README.md
└── setup.py
├──requirement.txt

Je n'ai pas eu le temps de tester les tests, cependant un test d'une méthode correspond à une classe. Pour tester les test, se placer dans le terminal, se placer dans le dossier où est le setup, realiser pip install ., puis python ./test/Robot_test.py
Lorsque les tests sont fonctionnels marqué d'un OK, on peut lancer la pipeline. 

